有無人買咗《刀劍》電話套

有咩問題 我訂左

其實幾型

買左1000個黎炒

諗住帶出街溝毒撚格劍